有冇人有玩plus500

想玩但上網check好似有人話拎唔到錢
有冇巴打有經驗

好煩 要做匯款 拎得返 但好耐

paypal提款。好正常。2日左右拎到錢。玩左幾年

唔該巴打 睇時機入手先

想問可唔可以教我點轉去PayPal,依家嬴左錢唔識拎....跪求教學